如果中國同香港高官有替身會係咩替身

林鄭替身攻擊

第二幅似鍾南山

炸 哇魯多